{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_006460",
        "source": "도서",
        "writer": "노중훈",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5277-759-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "식당 골라주는 남자",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-12-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "더 그레이 디저트"
    },
    "text": "こんにちは。いつも真心を込めて幸せを焼くザ·グレイデザートです。 私たちは文字数を増やすために、詳しく説明する文章を追加します。 当店のデザートは防腐剤を使用しておらず、ヘルシーな食材で作られているので安心して楽しめます。 私たちは牛乳バターを100%使用して直接作って新鮮でおいしく提供します。 また、豆は毎回確認した後に抽出され、最上の味を感じることができるように準備します。 当店をご来店のお客様にはドリンク割引を提供しております。 営業時間は毎日10:00から23:00までで、毎週日曜日は休みです。 店舗へのアクセスは、ダンゴゲ駅1番出口からダイソー方向にお越しいただき、興安運輸終点車庫の向かい側にございます。 メニューではクッキーが3500ウォン、アメリカーノが3500ウォン、アインシュペーナーが5000ウォンで提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "営業時間は毎日10:00から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "店舗の場所はどこですか？",
            "answer": "店舗へのアクセスは、ダンゴゲ駅1番出口からダイソー方向にお越しいただき、興安運輸終点車庫の向かい側にございます。"
        },
        {
            "question": "使用している食材は安全ですか？",
            "answer": "当店のデザートは防腐剤を使用しておらず、ヘルシーな食材で作られているので安心して楽しめます。"
        },
        {
            "question": "牛乳バターは何パーセント使用していますか？",
            "answer": "私たちは牛乳バターを100%使用して直接作って新鮮でおいしく提供します。"
        },
        {
            "question": "豆はどのように準備されますか？",
            "answer": "豆は毎回確認した後に抽出され、最上の味を感じることができるように準備します。"
        },
        {
            "question": "ドリンク割引はありますか？",
            "answer": "当店をご来店のお客様にはドリンク割引を提供しております。"
        },
        {
            "question": "日曜日は営業していますか？",
            "answer": "毎週日曜日は休みです。"
        },
        {
            "question": "クッキーの値段はいくらですか？",
            "answer": "クッキーは3500ウォンで提供されます。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは3500ウォンで提供されます。"
        },
        {
            "question": "アインシュペーナーの値段はいくらですか？",
            "answer": "アインシュペーナーは5000ウォンで提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 272,
        "QA": 340
    }
}